陳單丸有咩歌好聽，可唔可以介紹下？

陳單丸有咩歌好聽，可唔可以介紹下？

無

可以

單丸也是正常

可惜晤係單丸自己唱

讓那單丸單丸的人 姦左關智斌

高汁

佢唱歌唔夠佢奶共咁叻.